【黑暗兵法討論】焦土派理應全面入場

經過琴日，大家都清楚知道警察已經集大權於一身。

一個地方唔比有普通路人。→宵禁令，行政權。公開講唔洗委任證→口up即成法，立法權執法權→本身已有。叫教育局炒個通識老師、干預名校試卷→教育、考評權去信要求英國議員道歉→外交權要求醫管局交病人名、要求私隱專員公署配合→醫管及司法權

既然如此，不如公開遊行爭取廢除特區政府。成立香港警政特別管理區。所有高官收入比晒警察，每人人工加一萬以上。
主打林鄭無能，步步退讓口號，
將警察先係平定香港亂局唯一希望依個訊息帶到成個香港。
聚集淺藍民氣反政府而非反警察，建立起非藍即黃更非勇武既第三條抗爭道路。

各位覺得點?

更甚者，可以向社會指出成立香港警政特別管理區後大可將立法司法及各司局等歸入管理。
平時廢佬最憎既政棍，抗爭者最憎既狗官全部留任但減薪處理。
務求食晒所有中立，港豬，偏藍及淺藍既目光。

集氣推推推

我無野講

認同
都真係要打住撐警既旗號
等其他離地階層都知警權過大既禍害

要分裂甚至對立建制派內部

藍絲平時支持建制就大包圍，包括中央、政府、建制派、警察。

要藍絲分清中央無推送中，係政府、建制辦事不力！
要堅定不移、全面支持警察，但批評建制派同政府阻礙執法。

認同

點解要驚老解?
老解落黎 港幣即刻插水
人民幣過半匯出國際貨幣嘅通道消失，支爆

唔該佢快d落黎, 攬住一齊死tim

仲有外國勢力因素考慮

同路人去既
可配合林鄭月娥無能，警察理應取代口號

推 希望多D推論

呢d唔係叫焦土啦
曲線姐

不過我支持